# Laravel
 Repositorio para pequeñas aplicaciones de aprendizaje del framework laravel. Son dos cursos diferentes embebidos en este repositorio:
 1. Raul Palacios Laravel 5.6: https://www.youtube.com/watch?v=naJklgh-ZLs&list=PLIddmSRJEJ0sxS-RmqdRMlkyWOQWvEGEt
 2. PildorasInformaticas Laravel 5.5: https://www.youtube.com/watch?v=0sHSrqyZCnM&list=PLU8oAlHdN5Bk-qkvjER90g2c_jVmpAHBh
